還能沉默嗎？

張開雙眼，站在大道上。進入眼眸的是一條無窮無盡的人龍，正沿着道路一直往前走。
整齊，又有規律的向前行走。
我身在何處？為甚麼這裏沒有任何色彩？
在參與遊行？不，應該沒有一個遊行會沒有聲音的。
在參加馬拉松？不，從來沒有一個比賽會擠滿數公里的街道，而且沒有人在跑，他們只是一步一步的跟隨着前面的步伐。
既然不是參加任何活動，那為甚麼當我們經過無數個十字街口時，人們都不會選擇轉向？難道大家的目的地都是一樣嗎？
心中的疑問仿佛地鼠般，一個未得到解決，另一個又已經冒出頭來，內心根本無法平靜下來。當我正與「地鼠」搏鬥時，前方突然有一人脫離人群，向左逃跑。
「砰！」
刺耳的槍聲劃破寂靜的街道。
那人一動不動的倒在地上，躺在一攤液體上。這個世界只存在黑色與白色，我無法從視覺上肯定那攤灰色液體是血，但嗅覺卻能準確的告訴我這是紅色的。這一切發生於一瞬間，我還沒來得及有所反應時，死神的鐮刀早已割走那人的性命。
那人突然的反抗、死去在警誡我們，不妥協的只會變成下一具冰冷的屍體。不知不覺間，一顆名為「服從」的種子已被種下並扎根於我腦海中。
議論聲隨着時間沖淡，過了還不到一分鐘，寧靜得詭異的氛圍又再次籠罩着街道。沒人為反抗者默哀，甚至沒人為他停下半步。所有人都恢復原來的樣子，繼續低着頭，跟隨着人龍一直直行，彷彿一切都沒發生過一樣……
「真是個恐怖的惡夢！還好只是一個夢。」我一邊看着純白的天花板，一邊用力地呼吸着空氣，試圖用大量的氧氣令自己清醒。「真希望今天會是好的一天。」雙手輕力地拍打臉龐，暗示自己美好的一天要開始了。
就在此刻，我發現了現實也只剩下黑白色……

雖然沉默會令你免於成為加害者同受害者，但同時亦等同放棄自己嘅選擇權利，甚至助長加害者嘅行為。希望大家可以上街，唔做沉默的大多數。
btw呢首歌啲歌詞幾應景

大家記得聽完就去維園啦

扮撚晒文青笑死

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！